{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027362?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 그레이튼 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は11:00です。 より良いサービスでお応えします。 2. 利用時間は月~木曜日には入室時間が17:00で退室時間は翌日13:00です。 金曜日と祝日の前日は入室時間が20:00で退室時間は翌日12:00です。 土曜日は入室時間が22:00で退室時間は翌日12:00です。 日曜日と祝日には入室時間が20:00で退室時間は翌日13:00です。 3. 連泊商品をご利用の場合、宿泊料金のみ精算された金額になります。 宿泊のみのご利用をご希望の方はフロントにお荷物をお預かりできます。 もし、昼の利用をご希望の場合、貸室現場で追加決済をしなければなりません。 平日は25,000ウォン、週末と祝日は60,000ウォンです。 4. オープンイベントで客室連泊の際、入室時間と追加決済金額が異なります。 早期入室やレイトチェックアウトの場合、1時間当たりの平日は5,000ウォン、週末と祝日は10,000ウォンにご利用いただけます。 5. 公衆衛生管理法に基づき、使い捨て用品は必要な方にのみ1,000ウォンで販売しています。 提供される使い捨て用品には歯ブラシ2個、歯磨き粉2個、シェーバー、フォームクレンジング1個、ボディパフ、化粧水2個、ローション2個、コンドーム2個、レディーセットがあります。 6. 入室のご利用の際には最上の休息を感じられるように努力しています。 全客室には熟睡ラテックスベッド、羽毛100%布団(60水、225T、1200g)、大きな枕と小さな枕の2種類、空気清浄機、ビーチティファールプレミアムヘアドライヤー、ティファールプレミアムヘアアイロン、ミネラルウォーター4個、無料でネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブが視聴できる環境が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何曜日によって異なりますか？",
            "answer": "利用時間は月~木曜日、金曜日と祝日の前日、土曜日、日曜日と祝日によって異なります。"
        },
        {
            "question": "月~木曜日の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月~木曜日の利用時間は入室時間が17:00で退室時間が翌日13:00です。"
        },
        {
            "question": "金曜日と祝日の前日の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金曜日と祝日の前日の利用時間は入室時間が20:00で退室時間が翌日12:00です。"
        },
        {
            "question": "土曜日の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日の利用時間は入室時間が22:00で退室時間が翌日12:00です。"
        },
        {
            "question": "日曜日と祝日の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日と祝日の利用時間は入室時間が20:00で退室時間が翌日13:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊商品を利用する場合、精算される金額は何ですか？",
            "answer": "連泊商品を利用する場合、精算される金額は宿泊料金のみです。"
        },
        {
            "question": "宿泊のみを利用する場合、荷物はどこに預けることができますか？",
            "answer": "宿泊のみを利用する場合、荷物はフロントに預けることができます。"
        },
        {
            "question": "昼の利用を希望する場合、追加で決済する必要がありますか？",
            "answer": "昼の利用を希望する場合、貸室現場で追加決済をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "平日の昼の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "平日の昼の利用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日の昼の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "週末や祝日の昼の利用料金は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オープンイベントで客室連泊する場合、入室時間と追加決済金額はどのように異なりますか？",
            "answer": "オープンイベントで客室連泊する場合、入室時間と追加決済金額は異なります。"
        },
        {
            "question": "早期入室やレイトチェックアウトの場合、利用料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "早期入室やレイトチェックアウトの場合、利用料金は1時間当たりの平日は5,000ウォン、週末と祝日は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品はどのように提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は必要な方にのみ1,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "提供される使い捨て用品には何が含まれますか？",
            "answer": "提供される使い捨て用品には歯ブラシ2個、歯磨き粉2個、シェーバー、フォームクレンジング1個、ボディパフ、化粧水2個、ローション2個、コンドーム2個、レディーセットが含まれます。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される設備やアメニティには何が含まれますか？",
            "answer": "入室時に提供される設備やアメニティには熟睡ラテックスベッド、羽毛100%布団(60水、225T、1200g)、大きな枕と小さな枕の2種類、空気清浄機、ビーチティファールプレミアムヘアドライヤー、ティファールプレミアムヘアアイロン、ミネラルウォーター4個、無料でネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブが視聴できる環境が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 852
    }
}